［代po］放唔低一段過去嘅感情應該點算

知道係因為唔再愛嘅關係

但總係move on 唔到

唔愛但放唔低？ 你呃邊個 明明你就係愛！

知道人地唔愛

有下個就move到

對下一個好唔公平，有冇其他辦法，除咗用時間慢慢沖淡

睇你下個係咩人 如果對方係player 你當佢係水泡嘅時候大家都可以各取所需 實際啲就比自己忙啲 學下新嘢 接觸新圈子 忙啲就慢慢唔記得佢

player嘅話分手嘅時候咪又係重蹈覆轍

憎恨佢